[慎入]睇kpopfancam驚見異形

好驚嚇

邊度有

異形係邊